點解唔少無黑底背景既南亞佬都企我地呢邊?

因為支那人真係好黑人憎?

因為佢地都係香港人
———————————
天水圍學生妹需要大家

因為佢地更加係被欺壓嘅一群

好多藍絲歧視南亞人